馬時亨：全世界都讚緊港鐵 係香港人會鬧我地

港鐵根據可加可減機制，將於本年6月起加價3.14%，此舉引來外界口誅筆伐，批評港鐵經常故障卻不斷加價。港鐵主席馬時亨今早出席電台節目表示，港鐵的準繩度其實達99.9%，更表示「全世界都讚緊我哋，係香港人鬧我地」，對市民的批評大感不公道。

馬時亨表示，現今港人對於港鐵評價較差，是基於香港人要求普遍較高，再加上社交媒體發展，只要港鐵一故障，便會引來議員攻擊，這樣容易讓市民感覺港鐵服務有問題。他又聲稱，按照內部數據，現時乘客延誤逾5分鐘的機會率很低，只有0.1%，較10年前0.13%為好。

此外，他又解釋加價的原因，主要因為維修費及各種資本支出如更換列車、更換信號系統費用龐大，超過八十億，故必須確保可以獲得足夠利潤，以此維持服務質素，及防止員工面臨裁樣或減薪的情況，更直言「幾個香港公營機構，包括海洋公園及迪士尼，都有這種情況」。

最後，對於有人提出回購港鐵，馬時亨又指：「（若然）港鐵不單不加（價），會減價，那麼其他公共機構又如何呢？巴士如何呢？小輪如何呢？甚至說得遠一點，電力公司又如何呢？是不是你（政府）統統回購？」

我宜家都讚緊港鐘
可以擺明遲到返工

雖然唔鐘意佢, 不過佢又講得啱喎, child登不嬲為反而反

依家出嚟大聲啲講多次啦馬時亨

搭九廣鐵路

On9思維
外國黎既人只睇到你表面個浸

內裡既，生活係香港既人，日日要搭既就知你d衰野啦
你壞都算，但你一壞親就壞好撚耐丫麻

最撚不滿既係你年年賺大錢都可以加價，係乜撚野道理？？可加可減？我從來未撚見過你減

知道自己衰乜未啊？

仲有曾經聽過全世界既鐵路，係得香港既鐵路先有營利，其他既係蝕住做/政府補貼
如果係真既，咁全世界梗係讚你啦，收得咁貴咁都唔賺就應該反省下啦

屌你根本就有問題啦

全世界唔會成日搭港鐵，唔知故障影響幾咁嚴重
有苦自己知，所以咪香港人會鬧
你坐司家車出入，唔使迫，點會明

牙亨

港鐵除左準時之外
無野值得讚揚

ching binc

正一死垃圾黎
10年前都拎黎講

科技既野按常理只會越黎越先進，bug越少，故障率同壞既野越黎越少
你10年後既今曰仲壞到咁
一出事就停咁耐，執左去啦

收皮啦 用下個腦啦 屌你老母火車日日delay 3日一小壞一月一大壞

屌你老母以前就40分鐘車程 e家就50~55分鐘
你話太和段減速 紅磡等入站都算
屌你老母成撚日太和大埔呢d站等5分鐘先開車?
等乜撚訴號?????

全世界都讚緊? 似乎係讚緊以前九鐵時代wo
你收收皮啦屌你老母 望下日本jr 的準確度
人地用到分鐘黎計 絲毫不差

你老母支那港鐵寫2分鐘後就10分鐘後都係2分鐘後

曬氣 笑而不語

收皮啦，用班局外人喺度打飛機
佢做嘅統計又係咪真係反映到事實呀？
次撚次都係返工時間壞車
個死人腦係咪裝屎架
今次仲3條主線一齊壞
跟住我地遲就賴返我地無好好預留時間
屌你啦，咁係咪要等頭班車呀
做焗腸少少責任都無

佢嘅世界得中國

今朝睇POST好似話一頭班車都唔掂
要留係公司OT到第二朝先得

馬時亨呢？

鞭撚死佢

馬屎坑條屍鞭到化灰未？

咁依家人地搭地鐵定香港人搭地鐵先？

Show Blocked User - 寒。初露

講到加價係為咗唯持香港嘅pv嘅平衡
仆街港鐵年年都加 仲整埋啲1個鐘內同站上落收$10嚟cap水

更換信號系統費用龐大，超過八十億

報應

我屌你老母啦 因為香港人先知港鐵幾咁垃圾 成鳩日壞都可以冇改善

全世界得香港人未暴動

用得多就知個缺點啦
人人話你老婆人靚身材正
原來係死魚 因為你對得佢多咪知個缺點囉
唔通係香港話人地法國嘅地鐵唔準時呀

歐美地區會要求回水+時間賠償+公司唔俾扣假
日本人會要求相關官員同公司高層辭職
大陸人會同老細講今日唔返工啦
而港豬淨係諗點樣先可以快啲上車返工唔會遲到

「港鐘」係乜嘢嚟？五毛唔識字？？？

馬時亨呢種人呢， 我諗無論能力 或人品都劣品左起碼有10年。 佢只有三樣嘢係撐到今日， 奶共， 死剩把口， 無恥。

屌你老味學下JR啦
垃圾

大陸人一樣會返工 之前深圳地鐵收皮 個個都哭喪話無咗勤工獎

屌到佢飛天啦

樓主引負皮

屌你老母你就真係為反而反嗰個喇

binc

屌你老母

打錯一隻字就可以影響你閱讀能力
似乎你係弱智架喎

賺錢因為沿線物業先賺
仲要有可加可減
弱智管理都賺啦

你想民怨爆煲想到出晒面

問下馬時亨今次出事令香港蝕左幾多罐午餐肉

bin到屍都爛

中共国人「差不多先生」思維⋯

服務率繼續99.9%
跳軌，唔計
打風，唔計
唔收錢，唔計

講真
衰啲講句
唐氏綜合症嘅人都完全勝任佢呢個位
你老味 出嚟廢up 幾句又無事
我話ok 就ok 幾易做

正常服務以外 唔計

留意翻1年裡面就算全香港停駛足1日，照除都有99.7%
唔洗理路面程況，數字靚仔下年可以再加價

而家係踩你起D地鐵站

未合拼之前東鐵不知幾好

我地呢就做地產嘅，做地鐵就賺唔到錢嘅

我話ok 就ok

港英時代係好，嗰陣被人讚，而家度度學哂抄哂都，管理仲好過佢，撚有人讚咩

老闆體諒：但要扣一日糧

2018年4月10日

以前真係好少壞 就算壞都一定開記者會

成日呻賣飛無肉食

你睇下個鬼佬打手幾撚興奮，最佳地鐵呀

你叫全世界黎親身體驗一排先
一人屌你一句
你醫返都漏水

又唔撚見港英年代成日壞

好撚嘢

全世界都讚緊港鐵數字遊戲 係香港人會鬧我地班次延誤

JR已經進化到用秒

大嶼搵佢做主席應該冇得輸

正正就係地鐵本來係香港人嘅驕傲，俾你班垃圾管理層搞到越嚟越差，係鬧緊你呀撚樣

哇我屌你老味,今撚樣你都講得出口好撚野

美乎去中環方向咩環境？
MTR app話12-15分鐘 係咪報細數？

我冇唔認錯喎
不過你講到錯左一隻字搞到你完全唔明講咩
就令到我懷疑緊你智商

今早港鐵又三綫齊壞 天下大亂 港鐵正PK

港鐵主要for香港人 唔係其他國家既人搭
我地日日搭 我地既意見係咪應該先係最重要 最主要既消費者
俾人讚咪又係話興建好多線 邊道都到咁制 好威
但成日故障 收皮啦屌你老母 返你老母閪打飛機啦

荃灣線觀塘線港島線信號齊故障 車程預多40分鐘

屌你老母垃圾政府
俾啲商業機構鍊住春袋
淨係識搵香港人笨柒
真係唔好撚話人反你

中幗：「全中幗人都讚緊我哋 係全世界都罵緊我哋 」

好撚野呀馬是撚，人無恥便無敵呀，唔怪之得777死都要攬住你呢條無撚用啦 成日加價，我加你條四眼肥撚老母閪呀

唔識預早d 出門口 ?
奴隸就要企係奴隸主角度思考
所有交通事故都應該預知到

馬屎坑垃圾

因為人哋冇日日搭，體驗唔同嗰種苦況囉屌你老母

用埋D 大陸組件 咪一次過爆煲 抵死

我反而想知 香港地鐵同日本比 邊個好d

唔計天災 基本上日本都好準時同少壞

泡茶好似都係

一個故障就睇到晒香港人嘅劣根性

寫正在離開
但部車未到
準時99%
95%都可能有

起初會有地鐵上蓋物業同商場，都係想地產呢方面嘅收入會補貼到狗鐵，咁就唔使因為鐵路營運成本而加價，但班仆街冚家剷就話要兩邊分開睇。咁狗鐵嘔返哂啲上蓋物業同商場出嚟

證明用十卜乜撚野CHING

呢隻五毛係用速成
唔係原種中囯人,反係香港成長既人
呢種廢柴
仲撚賤過大陸人或大陸軍方既五毛

現實生活肯定廢到無得再廢
先去做五毛

邊個先係用家？

全球最強的運輸品牌

2018年2月，港鐵榮獲獨立品牌業務評估和策略顧問公司BrandFinance評為全球最強的運輸品牌，讓我們深感自豪。BrandFinance指出港鐵是「全球效率最高的捷運系統之一」，並「致力提供優質服務」。

港鐵公司 (00066) 中期業績公告

SOR呀 屌撚錯你呀 使唔使賠番一百幾十億俾你定下驚？

因為全世界得香港人要搭港鐵 屌你老母

？

係呀，明明個個都話我乖仔，係得我老豆老母成日屌鳩我又懶讀書又差

平日普通一班車都要等4-5分鐘啦
有時啲吉車到站 仲要乜撚野暫停服務 又堆一大班人
馬撚我屌你老母 面皮有冇十鳩幾尺厚?

Binc

用撚埋啲支那系統800億都唔撚夠換啦

香港犯罪率夠低啦
唔係本地人點會知原來唔收案件咪天下太平

因為大家都知道以前既地鐵係唔會遲到，唔會壞車
而家退步左仲咁理直氣壯，咁屌你就緊架啦

我屌你老母啦，有邊撚個讚過你呀?
外國嗰啲就真係完善網絡喇
香港咁細都可以俾地鐵搞到咁撚樣

因為唔係香港住既人 又點會知你入面d西野
咁撚樣都講得出 有無腦

推

搭地下鐵路 話咁快就到

只有0.1%，較10年前0.13%為好

十年加咗咁撚多次價
科技又先進咗咁多
少咗0.03% 真係多撚謝

每次延遲幾個鐘，除開一年365日就當1% 狗鐵

支那無信號系統

眾人皆醉

Ok啦屌你老母馬屎坑
出嚟大聲啲講多次

講開又講

MTR service update真係串到爆

（呢個post已經delete咗）

link

馬時享出呢番言論，我應該留過言話咁自大嘅公司遲早出事

而家真係講中

零邏輯

算啦，呢壇嘢已被地鐵公司收編

bot嚟

港鐵寵到今時今日咁撚樣

佢老母啦讚佢壞得好呀？

馬屎坑

咁快收編左啦？仲以為佢係獨立群組添 以前睇佢仲話佢地只係負責報延誤

最初係員工自發
印象中四年前雨革都轉過黃絲頭象
後尾唔知高層見呢個page仲多人睇過自已個官方app定原本個admin唔再搞
已經變質咗做半官方發佈消息既渠道
之前高鐵開通果D打飛機嘢都有post

呢條廢官

之前成撚日話自己唔係官方
有咩投訴去翻港鐵page
但宜家根本宜家個page啲口吻係幫撚住港鐵
係到博屌

佢真係講嗰樣衰嗰樣

全世界係得香港人日日迫住搭況鐵咋屌你老母

你講幾耐世紀之前嘅地鐵
全世界有邊個地方可以成日故障，仲要一壞就幾個鐘？

應該鬧又唔俾, 主席你話ok就ok啦屌

錯喇
大陸人都鬧港鐵
話佢個高鐵操作有問題

唔係喎，今日故障免費喎，係慢的啫

係咪可以改佢個「燈神享」

屌你老母咩馬時亨 以前唔撚見成日壞
錢就識加 服務未見改善 每況愈下
袋袋埋埋咁撚多錢
你老母條隊起碼有700萬人排緊呀不孝子

屌你老母呀

我們到了，你在哪

多謝你要我係地鐵站企成兩個鐘先返到工

我哋窮要企係好正常事
777連八達通都唔識用，馬生使撚搭地鐵
佢話ok就ok喇
話之里

又bin c

鐵路一向都係蝕錢既公共設施

外國人人有車，無人會想搭公共交通工具，衰啲講句巴士地鐵呢啲係窮撚先搭，唔會有錢賺，亦唔會有服務
係香港先有得賺

加價冇問題，加完啲列車服務仲衰過以前
甘係咪我哋鬧下都唔得呀？
好大個官威喎

老老柒柒
刷數據有邊間公司唔識做？

咪傻啦
London central line行個雷又話signal failure
間唔中又玩下strike
paris Metro基本上個個禮拜都有strike
成條綫down當食生菜
要兜多成半個鐘先返到屋企
一個月實有一兩次
你又明咩？

你去外國一轉 邊有高官似香港人做官咁on9

劣品人種

你覆人之前唔睇下自己打咗啲乜
仲話翻人弱智

廢話
因為全世界係用緊港鐵既香港人先體驗到有幾衰

全香港都鬧緊港鐵 馬時亨你龜縮咗去邊

佢話唔關我事，我都辭職唔想做㗎，777 留我

你唔同日本比？遲少少都要道歉

港鐵永遠都唔會有壞車，唔會故障
只會有
1. 行車有少少唔暢順
2. 系統有少少唔穩定
3. 班次有少少延誤

梗係應該要讚啦⋯

港鐵我屌你老母啦成撚日都話唔暢順唔穩定，壞你就壞，故障就故障啦，成日用埋呢啲字眼去營造到影響少咁

下次收工先黎壞你又讚唔讚得落

又係呢d on 9 數據，對於critical service 黎講，0.1 failure rate 係超級高到不可接受，你試下銀行server 99.9% , 應該比屌到摺左

年年賺大錢加價都算

仲要成日故障

想人點贊

學下日本仔啦

英國tube廢到 又熱又焗又成日延誤又震

輪椅果單都算，今次人禍
揾遊客比評價真係一絕

係因為其他地方嘅鐵路仲垃圾呀
一舊冇咁臭嘅屎同一舊臭屎比唔通唔係屎
仲話要求高
係港鐵同政府話要提供方便快捷可靠嘅鐵路服務
而家你做唔到唔罵得咩
一係你就唔好俾呢啲服務承諾啦
真係唔講仲以為香港人冇俾錢搭車
有錯話你都唔得

Cls....
面皮地殻咁厚

全世界邊d人係搭港鐵？講野唔經大腦

全球都驚訝香港樓價咁高
但香港唔少人仲覺得樓市未係高位

港鐵比你地放半日假只係你地港奴唔肯姐

pish

推番先